英女教授談脫歐談到一絲不掛 嚇傻訪問主持人

英國劍橋大學經濟學教授維多利亞·巴特曼8日在英國廣播公司第4電台訪談中，脫衣抗議脫歐。取自英國廣播公司
英國劍橋大學經濟學女教授維多利亞·巴特曼（Victoria Bateman）8日接受英國廣播公司第4電台（BBC Radio 4）訪問，當她討論英國脫歐議題時突然寬衣解帶，露出胸口前的反脫歐的抗議字眼，嚇壞男主持人漢弗萊斯（John Humphrys）。
這並非巴特曼教授第一次這麼做。英國每日郵報報導，巴特曼經常裸體發表演說，但漢弗萊斯顯然被嚇到。巴特曼還對保守黨國會議員、脫歐鷹派戰將芮斯莫格（Jacob Rees-Mogg）下戰帖，邀請他來場「赤裸裸」的脫歐辯論。
當巴特曼脫下衣物後一絲不掛，漢弗萊斯受驚回應：「噢，我看到妳裸體了。」
巴特曼教授在胸前寫下「脫歐使英國赤裸」（Brexit leaves Britain naked），她稱脫歐就是英國穿上「國王新衣」的時刻。目前不清楚BBC是否事先知情巴特曼有意在節目中脫衣。
聽眾表示，漢弗萊斯在節目中訪談已婚又裸體的巴特曼時顯然很掙扎。在五分鐘的訪談中，漢弗萊斯指控巴特曼不穿衣服不僅影響她的言論，也冒犯到廣大的英國民眾。
巴特曼受訪前在推特分享一部影片，回應「早安英國」男主持人摩根（Piers Morgan），她在影片中裸體討論女性有裸體自由，也有權光著身體站在全世界面前。
摩根回覆她的推文，稱巴特曼「很荒謬」並叫她「趁感冒前趕快穿上衣服」。巴特曼今年1月也曾裸體，發表有關脫歐的演講，當時也引起一陣譁然。更早之前，她曾在2016年的教師會議中全裸開會，抗議脫歐。
巴特曼在訪談中解釋，她身上的標語有三大重要訊息。第一個是脫歐使英國經濟赤裸無保障。第二，脫歐助長反移民情緒，不利社會。第三，脫歐揭露政府過去的失敗，讓許多人孑然一身，失去什麼也不在乎。
漢弗萊斯表示，這些言論已被穿著衣服的人反覆提出，並質問巴特曼為何覺得有必要脫掉外衣。
巴特曼回答：「我自己寫了數千字談論為何脫歐不利英國，但我認為將萬字言精簡成一則強大的訊息，更有用。」
巴特曼也提到，她認為時至今日，其他人仍會以外表來評斷女性。她前一陣子在網路分享她裸體演說的兩分鐘影片，光從許多網友的回覆便可知一二。有人說：「這女人真粗俗，她讓自己的身體被看光光。」也有人說：「這女人真笨。」
巴特曼指出，過去數千年來，男性控制女性身體的用途：性愛或生育。她質疑：「現代女性掌控自己的身體，並用自己的身體為英國最重要的政治議題發聲，難道錯了嗎？」
網友看法呈現兩極，有人支持她的論點，但也有人認為她的行為顯得唐突無理。

經濟學者巴特曼脫衣捍衛女性的裸體權。截自Victoria Bateman推特影片

女人就捍衛女性祼體權
男人就變態露體狂

忽上腦

做乜鳩呀呢個世界...

high 撚大咗

好肉酸 無人想睇無人想知

重點係電台

男女平等

[日狗末日] 美國加州大學開班教BTS防彈少年團發跡史

跟據依個post嘅評馬要識跑馬邏輯
只要間大學係排名高
啲教授/學生做乜都係神聖不可侵犯

憨鳩

除衫 SO?

文明人有道理唔識用口講

啲丑女人睇到自己祼體好大影響力?